有冇巴打玩過富途既open api

多數用黎做咩

想寫個app for 自己用

睇過幾日，搞左好耐先知要上佢qq 群download個野

無記錯個api 可以做trade

download完HSI K線就無搞過